乜撚嘢人嚟

其實海富橋以東
坐喺路壆
乜 gear 都無
得個口罩
前線叫咗十萬次走
都仲係度玩手機、吹水、鳩坐

做乜撚嘢啊！？

快傳！民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕，不受傷
香港人加油！
一齊走！
返屋企！

支持我哋，訂閱香港反黑組 @HKAntiBlack

打倒香港最大黑勢力，還我白色香港！

由得佢地啦

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇，做嘢要目標為本
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

由鳩佢地

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

返歸洗腳啦！等佢哋知道幾多人喺屋企等佢哋！唔好浪費170萬人心血

無黑警無暴力，自動散